[{"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "a4f7ad3e-860d-4aeb-b54c-d60a5f24bd5f", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "06e95d67-d0f9-87a4-9f29-6e8dc5c118ed", "songName": "Mas Cerca De Ti", "songYear": 2009, "songLength": 187.0, "artistName": "Reik", "albumName": "Un Dia Mas (Edicion Especial)", "albumId": "8ac24348-8d4c-e4ef-24e4-2b109ab11366", "genre": "Pop,Latin,Rock", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "1ac0fea9-b752-440f-a438-4b71d6620ffd", "height": 1293, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": false, "songId": "2ca32d46-118e-bf1a-87bb-edc9a888da9b", "songName": "Ma\u00f1ana, Ma\u00f1ana", "songYear": 1980, "songLength": 173.0, "artistName": "Juan Gabriel a D\u00fao Con Estela N\u00fa\u00f1ez", "albumName": "25 Aniversario, Duetos Y Versiones Especiales", "albumId": "b7e22b83-2f4c-4474-c719-9494892c6b26", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "d104757f-e2b9-4214-a288-868fbd9b22d0", "height": 1384, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "20d4f12b-34b4-ae75-b4d8-c63ea1cb6331", "songName": "Ma\u00f1ana, Ma\u00f1ana Primera Fila - Live Version", "songYear": 2013, "songLength": 240.0, "artistName": "Cristian Castro", "albumName": "Cristian Castro En Primera Fila - D\u00eda 1", "albumId": "15eee5ce-03e0-01c1-9726-a9d2fd3b1a8a", "genre": "Pop,Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "ffa91c04-2016-471a-9a1a-38062f566c85", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "e3ec28c0-1751-d493-2c15-884ed015330f", "songName": "Ma\u00f1ana Olvidar\u00e9", "songYear": 2002, "songLength": 252.0, "artistName": "Natalia Lafourcade", "albumName": "Natalia Lafourcade", "albumId": "45218dbb-1190-bdff-0977-5ccef3a6b60e", "genre": "Latin,Pop", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "483a8683-d448-4644-b3dd-eb51ab39c7d5", "height": 1400, "width": 1348, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "b40c62dd-4edd-0273-5e33-682c0ef18d20", "songName": "Ma\u00f1ana Te Acordaras", "songYear": 1974, "songLength": 235.0, "artistName": "Juan Gabriel", "albumName": "Con El Mariachi Vargas De Tecalitlan", "albumId": "01358c81-899f-d33e-998d-384783a4ea77", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "5f32b483-dd68-498a-a77a-2ae1bf803bb1", "height": 1347, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "6f6fe01e-d543-c7cc-35b9-3db1bd54554f", "songName": "Me Beb\u00ed Tu Recuerdo", "songYear": 1996, "songLength": 200.0, "artistName": "Galy Galiano", "albumName": "Me Bebi Tu Recuerdo", "albumId": "6a98a0f4-ae30-5437-3c9c-31ce9855391b", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "f3e7b1a7-9937-4f2b-98a3-eeef14cfac75", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "e70b51cb-2074-0594-dca6-3ae92c6d9d28", "songName": "Me Chama", "songYear": 1997, "songLength": 187.0, "artistName": "Nelson Gon\u00e7alves", "albumName": "Ainda \u00c9 Cedo", "albumId": "c12c68e6-5903-6d0c-4397-ad97283f499d", "genre": "Pop,Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "3ca4aa65-21e9-49c5-b57c-3b2a62105a9d", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": false, "songId": "6d061e8b-18b0-032a-655a-98ded2b26454", "songName": "Me Da Verg\u00fcenza", "songYear": 1966, "songLength": 155.0, "artistName": "La Sonora Santanera", "albumName": "La Gran Colecci\u00f3n del 60 Aniversario CBS - Sonora Santanera", "albumId": "f3ca4ddc-4a68-5cf0-1f98-e5ea0d8f3fc8", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "8349db0a-f1c2-4b08-ab2c-c7c11e8f24e3", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "83e8c5ce-a380-282b-08a5-ed0db18028cc", "songName": "Me Dediqu\u00e9 a Perderte", "songYear": 2013, "songLength": 242.0, "artistName": "Leonel Garc\u00eda", "albumName": "Todas M\u00edas...", "albumId": "510c13c6-d6fb-72b1-5a68-036f16d68eff", "genre": "Latin,Pop", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "0af674ba-7f8c-4954-8e51-4a6865a975a8", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 5, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": true, "hasOfficialBassArrangement": true, "hasOfficialPianoArrangement": true, "hasArrangementTypes": [11, 10, 8, 14, 4], "lyrics": true, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "f7147191-260e-d9b1-0d3e-90da25e76625", "songName": "Me Dediqu\u00e9 a Perderte", "songYear": 2004, "songLength": 233.0, "artistName": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "albumName": "A Coraz\u00f3n Abierto", "albumId": "1bf87e80-3346-f6fd-37e7-e27d42f14bd1", "genre": "Latin,Pop,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "4413f2da-6460-4bb8-bf23-cfe51058c40d", "height": 1384, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "f87ba5c5-e77d-fa93-6522-e01f246e8a33", "songName": "Me Despert\u00f3 la Realidad", "songYear": 1978, "songLength": 145.0, "artistName": "Juan Gabriel", "albumName": "Te Llegar\u00e1 Mi Olvido", "albumId": "d08a9770-53dc-aee9-9cc4-f8d4f33da43f", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "965890f7-c4e0-4a57-8805-31a4c0cb6814", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": false, "songId": "4ebd65c3-29c6-7f6f-4689-f499615a7997", "songName": "Me Despert\u00f3 la Realidad", "songYear": 1980, "songLength": 213.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal", "albumName": "La Absoluta Colecci\u00f3n", "albumId": "90dcf960-2c20-31c6-3220-ca4034e1bf25", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "52c02697-23ef-4899-8429-e97dc6c686b5", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "f26bab18-686e-1cb7-7a11-47b74a04438d", "songName": "Me Despert\u00f3 la Realidad En Vivo", "songYear": 1992, "songLength": 231.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal", "albumName": "El Concierto ... En Vivo", "albumId": "f29bb409-2836-736d-3955-e416c429ad0d", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "2e983ecf-9770-47e2-b1f2-e642f1303829", "height": 1396, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 3, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": true, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10, 8], "lyrics": true, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "7d2a8bdc-f73e-23b8-2d0e-2e4d6edda10b", "songName": "Media Vuelta", "songYear": 1963, "songLength": 154.0, "artistName": "Jos\u00e9 Alfredo Jim\u00e9nez", "albumName": "La Malagradecida", "albumId": "b2522b69-9a89-c555-d1e8-bbd04955d865", "genre": "Regional Music,Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "03523f6e-5cb3-4aae-99ba-b4e6f767bd3e", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "f480956d-60c4-2886-d51c-8a4573acdeea", "songName": "Me Dijeron Que Est\u00e1s Bien En Vivo", "songYear": 2014, "songLength": 190.0, "artistName": "Armando Manzanero", "albumName": "Des Armando a Tania (En Vivo)", "albumId": "920fabc3-8415-52d0-bd20-cbb19648ce1c", "genre": "Latin,Pop,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "315c5be7-0c7c-4863-9be9-468bd2fab70a", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 1, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": false, "songId": "abdaaf6f-f3ff-4b3a-9fcb-cb2e41792e33", "songName": "Medley: Short Tales Of The Black Forest/Fantasia Suite For Two Guitars Album Version", "songYear": 2000, "songLength": 668.0, "artistName": "Al Di Meola", "albumName": "Anthology", "albumId": "f84c2913-bab6-a883-ef4c-e60ef8d8bc9d", "genre": "Jazz,Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "3f7de58b-4437-44bd-89a5-859e20b18757", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "b34ec767-5949-52a1-a627-77d39e4d7a61", "songName": "Me Gusta Estar Contigo", "songYear": 1979, "songLength": 133.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal", "albumName": "Super Exitos De Juan Gabriel", "albumId": "b642d9ec-451c-b747-833c-9ad8b9e8b3f3", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "bb05a624-c3ab-4fe1-a58c-194d12e8cbce", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "b6561615-c9a2-c284-2931-2fa64284c708", "songName": "Me Gustas Mucho", "songYear": 2016, "songLength": 181.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal a D\u00fao Con Cristian Castro", "albumName": "Duetos", "albumId": "8d6fe1b2-b3e6-65d2-3274-a8391c81af0c", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "965890f7-c4e0-4a57-8805-31a4c0cb6814", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "abf732c5-a2ca-1bb4-81a5-df18ed23f834", "songName": "Me Gustas Mucho", "songYear": 1978, "songLength": 182.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal", "albumName": "La Absoluta Colecci\u00f3n", "albumId": "90dcf960-2c20-31c6-3220-ca4034e1bf25", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "111dd512-42d0-4664-8868-d5fcbfdc42df", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "eb155e80-db33-31d5-464e-4c8632c172fe", "songName": "Me Gustas Mucho En Vivo", "songYear": 2002, "songLength": 186.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal", "albumName": "Rocio Durcal... En Concierto Inolvidable", "albumId": "0d3ab426-4f94-7354-724e-e6decf78506f", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "e722f400-65de-416e-9caf-27cff23670fd", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": false, "songId": "8e1e640a-5661-a308-b169-4926c126f8a9", "songName": "Me Hace Regresar", "songYear": 2014, "songLength": 189.0, "artistName": "Leonel Garc\u00eda", "albumName": "Amor Futuro", "albumId": "192f4256-1482-ff7d-8b54-5d412f96c4fa", "genre": "Latin,Pop", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "cff4f39a-7628-4d16-8590-6d93d31016e4", "height": 1391, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": false, "songId": "1042ec2b-229e-6bab-edac-f57e79f1fcbc", "songName": "Me Haces Falta", "songYear": 2009, "songLength": 154.0, "artistName": "Los Cuates de Sinaloa", "albumName": "Mis Favoritas", "albumId": "639521fa-4e19-7833-3dce-f5a201d240f2", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "ed793b1b-14b1-43b2-b830-8d53e3a3adbc", "height": 1390, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "643c374f-34bb-32fc-f886-4eed0839bf64", "songName": "Me Haces Falta Live Version", "songYear": 2009, "songLength": 180.0, "artistName": "Los Cuates de Sinaloa", "albumName": "Pa' La Raza EN VIVO", "albumId": "6cc9db2c-9f52-9049-890b-bbee75f0ecdb", "genre": "Latin,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "c0b19b71-04ad-4f46-aac4-f90ef0f1cfc7", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [10, 11], "lyrics": true, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "e7c9657e-fd07-34fb-efbf-67e6a0286769", "songName": "Mel No Seu Paladar", "songYear": 1995, "songLength": 204.0, "artistName": "Ara Ketu", "albumName": "Ara Ketu Dez", "albumId": "b915c3e0-5a48-58cf-69c2-dc125159d7af", "genre": "Latin,Pop,Regional Music", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}, {"tempoMapLock": false, "bonusAvailable": 0, "videoRequest": 0, "albumImages": [{"albumImageId": "52c02697-23ef-4899-8429-e97dc6c686b5", "height": 1400, "width": 1400, "territoryCode": "worldwide"}], "totalArrangements": 2, "hasUGCGuitarArrangement": false, "hasUGCBassArrangement": false, "hasUGCPianoArrangement": false, "hasOfficialGuitarArrangement": false, "hasOfficialBassArrangement": false, "hasOfficialPianoArrangement": false, "hasArrangementTypes": [11, 10], "lyrics": false, "lenghtFormatted": null, "verifiedTempo": true, "songId": "803d392c-299f-6dd5-5589-1802b51cad31", "songName": "Me Nace del Corazon En Vivo", "songYear": 1992, "songLength": 167.0, "artistName": "Roc\u00edo D\u00farcal", "albumName": "El Concierto ... En Vivo", "albumId": "f29bb409-2836-736d-3955-e416c429ad0d", "genre": "Latin", "explicit": false, "isRegionallyRestricted": false, "isCover": false, "publishedwithin30days": false}]